大家除左唔好用八達通之外，請轉埋飛行模式

你一開手機，就有辦法Pin Point到你位置，法院出搜查令，電話公司要交Data，所以一定要開飛行模式

假若真係用電話，去鴨記買二手，千奇唔好買一手，再換太空咭

再者，用錫紙包住銀包同電話，電話有Backdoor，可以比人遙控開著再收音，用錫紙包住Block哂D RF，銀包用錫紙包係怕比人用Scanner掃你銀包入面既電子咭

唔好再用Public Wifi，可能果D係Wifi Pineapple，你既Data Traffic係比人昅到實

非必要時，用污糟野畫花自己塊面，而家既Face Recognition你帶左口罩都認到，但你塊面花左就會認唔到

要返工，不了

必要時Call幫到你既人

平時隨身帶住個Burner無壞
同埋而家香港執黎執支那化，上網最好用Tor+VPN

點解唔用Nokia/大哥大